感激女朋友

我同女朋友，拍咗拖3年幾，同居咗半年。佢好好，有波有腳 (170cm高)，仲好慳家，成日都話出街食多味精，係屋企煮咪得。落緊雨，屋企隻窗漏水。見跪全屋走勻哂，跪係度抹地，突然有啲感動。自己知自己唔係叻好想盡力儲錢，同你求婚，俾個家你

閱

巴打要珍惜

知道

一定會!

希望你會保持呢種感覺 珍惜對方

提子

一定會，好多謝你!

哈哈多謝你呀巴打。你都會幸福的

仆街睇到想喊 依個女朋友難得呀 唔好放棄巴打 支持你

佢肯煮比你食，你做多啲家務幫輕下佢啦
男人體力多呀

要好好愛惜佢啊

我試過同女朋友去11日旅行，我有3日發燒，佢買藥買包，每4個鐘就叫醒我起身食藥，然後佢就係我側邊睇住我有時呢d事真係要記係心，有d嗌交都會易d軟化

似乎OP女朋友係無樣㗎

有波有腳嘅港女去邊度搵，冇樣都殺啦

係真男人就喺女人跪喺度抹地之前自己抹咗先啦
當佢工人呀？屋企地下有水自己唔識抹？

屌你老母喺度扮曬感恩
得把口話俾個家佢
真係咁有承擔就用行動表現出黎啦屌

有波有腳最後咪又係會偷食啲豬閪
過多幾年再返嚟開post啦

知道巴打一定唔會放手的

知道喇

巴打同女朋友一齊幾耐? 有冇打算結婚?

有樣架都...

知道喇知道喇我會改善

我都好驚呀希望唔會啦

女朋友成日着一樣既衫

一個月前先數自己條女著衫唔店
你都幾撚厚面皮架喎

年幾，有既，但想儲多排錢買左樓先

我知衰喇知道佢係慳妹先會咁做

I see。加油呀巴打!!

巴打是咪坐左時光機定我入左黑洞，3月尾先話同條女拍左一年拖，一個月未夠又開post話拍左三年幾，有冇巴打可以話我知今日幾月幾號

記住好好珍惜佢

我都有女朋友

有冇可能破上次個萬6like嘅post

同居係租樓？

喂喂 關我撚事咩屌你老尾

人地都冇話係同一個女朋友

連登有邊個冇

跪係度抹地 有沒後入佢

樓主祝福你可以一路行落去
有問題果陣唔好咁要面

我女朋友有波有腳有樣 都話留喺屋企食好 不過係我煮

give her a fuck

一個月前拍拖一年
依家三年
係有兩條女定ff出黎？

雞

終於係連登見到有正常人

加油呀巴打，你一定可以好好照顧佢的，祝你幸福! 要好好珍惜，我岩岩同一齊10年女朋友分手了0

屌你遲啲天氣好快撚啲補返好隻窗咪再令佢漏水
知足啲啦你

肯定係你魯眼芬花啦
樓主女朋友咁好 唔會係呃你嘅

樓豬咪撚害左個好女仔啦 好想你女朋友知你咁仆街

幫樓豬答
問朋友借ac出post咋
咪再推啦

唔見你幫下手 人地一腳踢

睇佢兩個post嘅形容應該係同一條女黎
樓主ff自己有米七靚腳有波女朋友ff到唔記得拍咗幾耐